有無講美股Options 的書/YouTube Channel/Podcast 推介？

近排開始玩美股Options
想學下d Startegy 同 睇人分享下自己經驗
想問下有無咩書/YouTube channel/Podcast

1

Lm

Projectoption